[集思廣益] Deloitte - fsi complex accounting係做咩？

Deloitte programme - Fsi complex accounting

其實主要係做咩？好唔好做？前路好唔好？
Audit 做完兩年再轉去Fsi complex accounting好唔好？

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推